森美 : 香港唔係大陸呀 !

朝早聽時仲諗緊森美咁勇 係節目上講港獨
點知原來係講第二樣野

Btw Hong Kong is not China

佢成日都講我地中國

森美本身係大中華膠

為搵食姐佢
你比得起錢要佢講乜都得

鳩大啊

大家都係中國人